點解啲藍絲片咁多 views

唔通啲廢老好似 BB 咁日日 loop?
我見陳怡條條都十萬八萬 views

我老母日日睇李梓敬d片 你就知kol100好成功

大陸人口好多嫁。海外小粉紅呢仲有

因為target唔係我地
佢地target係將淺藍變深藍

用腦諗一諗 我有份交稅，憑咩叫我唔好拎錢
就知佢都係想用情感主導，放大你係日常示威受到嘅影響

真係好誇
我哋咁多人
又鐘意用科技過佢都唔夠佢哋多 views

其實係無邏輯可言
但佢就將所有嘢攞埋一齊講

但我哋好似倒返轉
fuck

你估兒登好多人咩

你係咪唔識蕭生....

咁蕭生全地球頭幾添

蕭生好野 多謝蕭生

廢老冇野做日日睇

有部分廢老係好有傾向重複播同一段野

我地都可以 黃店播蕭生片一定好好笑

因為班廢老唔洗做，你日日做到死死下就係交稅比班廢老睇片

佢地鍾意cls
我地要學

我地都係將淺黄變深黄，
但有班on9見人好似唔係好夠深，就屌柒佢唔係黄

事實好大群人都係咁
所以佢呢啲嘢咪咁多人睇

內地做網上評論員既人保守都有幾萬人, 佢地個center一落指令, 齊齊禁一條youtube片, 已經幾萬view, 目的係短時間推到條片上熱門, 咁咪會令到好多唔關事既都會接觸到D片

水軍打手多

區選咪見真章

網上唔好太沉迷

有票果d先重要

因為真係好多人睇

我老豆放工一返黎食完飯就即刻睇
有時臨訓去廁所前都見佢仲見緊
親戚之間又會share睇過既片

之前返地盤見過好多廢中廢老睇藍絲片

仲要開到大大聲

Push